[球王, 難以置信] GIF - C.朗1球將對手玩弄於鼓掌間！

這也太秀了吧

對陣拿玻里，C.朗拿度雖然沒有取得入球，但他的表現仍然十分亮眼，其中一次秀翻全場的操作，更是讓人們見識到了這位巨星的出眾技術。

在祖記對陣拿玻里的比賽中，當C.朗拿度製造紅牌、幫助球隊取得11打10的優勢時，祖雲達斯卻沒能拿出具有統治力的表現，反而被拿玻里頻頻反擊、快攻。關鍵時刻，C.朗拿度在前場發揮出了重要的作用。

在一次進攻中，C.朗拿度接到隊友的長傳，卻無法順利轉身。在這個看似「死局」的情況下，C.朗拿度卻出人意料地用胸部將球彈起，然後不等皮球落地，直接用大腿連顛了3下球，將拿玻里上搶合圍的球員玩弄於股掌之間。

眼看對手即將完成「關門防守」，C.朗拿度也適時地將球挑傳給上來接應的文素基治，最終這次看似即將流產的進攻，也轉化成了另一次有威脅的角球，而這次角球，最終轉化成了詹的入球。

以往，人們總是指摘C.朗拿度「只會射門」，而忽略了他出色的腳下技術和出眾的想像力。這一次，C.朗拿度用自己的表現告訴全世界：誰還不是個能秀翻全場的魔術手呢。

Siuma都做到

666

真係360度無死角

打丁

見過陳七對菲律賓仔都做過

唔質疑C朗既能力
但係咁樣都好可以打成篇文真係太誇張

香港學界都有 李三腳
C朗又得唔得

哇！！！！！！
難以置信呀！！！！

雖然無入波，但都用插水技術製造紅牌

我朗就係我朗

剔三腳都剔到離撚晒身
佢做到球王真係好命, 練岩肌肉, 跳得夠高

如果係屁馬咁做會點

對面都佩服到唔敢舉手